三十歲嘅男人會想收咩聖誕禮物？

佢話就話三十歲，但個樣睇落似廿零歲
平時就比較嘈 多野講
又無成陣佬味果種成熟

呢類男人會想收咩聖誕禮物？佢好怕凍，想織條頸巾俾佢
但我又驚三十歲會覺得好幼稚

Condom

送冷衫，頸巾啦

男人三十歲我只聯想到 交通工具

冷底褲最保暖，可以考慮下

男人到咗30歲就可以用魔法啦
送魔杖最實際

現金

x2

少女肉體

18歲既處

只要另一半仲記得送禮tum我開心
價錢，係唔係我鍾意既一樣心甜

可惜ex只送過大話同綠帽

佢前排先買咗架車
講錢嘅禮物我根本俾唔到佢，所以先想用心意搭救

但係我地未一齊 我想俾下暗示